[PS4] Borderlands 邊緣禁地3 (3) 4月24日大更新 Steam 特價中

《邊緣禁地 3》是集合詼諧幽默、故事豐富、絕無冷場等要素於一身的銀河精彩大冒險，充滿多采多姿的角色、稀奇古怪的敵人，以及壯觀的頭目戰，還有數以億計的槍枝。

暫時有4隻角色, 分別係 魔女, 槍手, 特務, 獸王, 每隻職都有唔同既Build, 可以用職業mod特化自己某d能力, 所以每隻角色配唔同既槍都可以有好多獨特既玩法
根據前幾代, 之後DLC會新增更多角色

技能樹模擬器:

想了解成隻GAME到底玩乜可以睇下,
《邊緣禁地3》 - 邊緣禁地官方指南

魔女 近戰流50LV GAMEPLAY

官網:

強烈建議呢排入手, 襯特價同大更新
BTW 係咪開個群黎組隊方便啲?

啱啱買左

歡迎加入刷裝行列，有機會可以一齊打。

上過支共epic 唔會買

見到特價 有d心動 pc多定ps4多人d 未諗到買邊度

應該PC多好多人，一黎佢一出steam嗰下半價就已經吸引左好多人買pc版，二黎覺得用mouse玩槍game會易操控啲

我個人係PC

諗住望下邊度多人就買邊度 頂唔順division 環轉game

我上個post見都係PC玩家多，不過而家差個平台去約人連線，可能係IG/Discord。

其實呢排直到4月30日有活動，組隊一齊打會容易跌橙裝，所以好建議大家一齊玩

買邊隻版本好? 有咩分別??

一係買最平，一係買最貴包晒而家同未來共四隻DLC。

佢一隻DLC大概有三個鐘內容，未計支線，如果鐘意睇故仔我覺得值得入手，玩落DLC故仔仲有趣過主線

你係pc版？ 會唔會有d裝or角色買dlc先會有

有啲特別裝備係DLC 專用，其中而家有一把頂裝係DLC2先出

我係PC Steam版

點只3個鐘

我玩嘅時候無計時，不過肯定慢慢玩可以打好耐，我嗰陣為左快改低難度衝進度

知道

沙鷹好撚勁

頂 活動boss 戰中bug, 細boss唔肯死, joey 卡左係無敵phase

好彩fast travel reset 到無事

老實咁講, 係今次第3集主線故仔鳩寫到炒晒車啫

上網睇人玩moze玩到十幾萬盾。即刻練一隻上去試下先。Moze係咪可以玩無限彈火煎炮？

最近啲受膏大部份都係主動技發動時，魔女啲技大部份都無效果

咁即係dlc必買?

DLC係抵買嘅，如果你本身鐘意玩呢類game.

我最驚搵唔到人一齊玩 呢D game 一個人玩好悶 要一齊開咪玩先正

呢度成日都有人想搵人包括我，問題係無人想係度自爆steam，所以都諗緊係咪要開個Discord等大家組隊

尋日襯PSN50%off買左終極豪華版
用緊槍手15LV玩去到第八章
一周目係咪唔好理支線 主衝主線？

係，通常爆機，升封頂，研究技能同刷裝，回頭再玩二周目支線。我玩左200個鐘都係忙住追更新未得閒玩支線。雖然有啲支線個劇情都整得幾有心

明白 咁我買pc版 等discord

請問mod 同神器邊到刷好？

感覺刷王比較多mod同神器，你可以試下速刷DLC1 尾圖第一隻小王。或其他細boss

睇你想要咩
class mod 淨係分game本體同dlc random出, 搵番相應dlc就手嘅boss係咁殺

神器大部分random, 都係搵個boss是但殺撞彩, 但係有啲artifact例如electric banjo就指定怪出, 近排比較熱門嘅pearl 就dlc2 quest reward

建議就一周目做埋啲順路嘅支線
因為一周目佢有set 唔同地區怪同loot level, 唔夠lv會打得辛苦同執到槍都用唔到

一周目主線過左之後, 全世界啲怪就會跟你lv 調整

有冇PC 撚今晚衝新角色主線/刷M10活動關？

咩怪指定出electric banjo

新手覺得玩主線同支線都好難升lv。之前已經心大心細玩邊隻角色起手好，之後再試其他，點知升一隻上去都咁攰

本體啲mod 有冇邊隻boss好刷？

升LV唔難，過左主線就有好多方法衝等級，麻煩嘅係過主線啲時間。爆機之前唔駛理升LV

請問之前把結婚狙仲刷唔刷到

Eden-6 主線任rogue基地跳落街轉右山洞Psychobillies, Zer0暗殺目標之一, drop rate比較低

class mod就冇乜所謂, 睇你邊隻boss打得順手同快
多數就Gigamind, Graveward同 Captain Traunt比較好恰
但最近更新有啲人話Graveward個drop rate怪怪地唔出好野

其實佢新個anointment "While an Action Skill is active" 個trigger出左事, 要等Gearbox fix

個問題大約4:00 提及

好 今晚返去打下 吾該巴打

原來出左混10

混10啲武器傷害痴左線

有冇人想刷M10活動關？

有無人想一齊升level

如果係steam,你add我, 轉頭睇下有冇時間玩

新手想問下係咪打完第一次主線, 就會變混亂模式 LV1, 再打完一次主線就變LV2 , 如此類推?

唔洗咁大鑊 最大Mayhem 10呀
打完主線之後unlock混亂模式, 然後你係menu根據自我挑戰自虐程度揀level幾混亂

部分裝備要M6或以上先會跌

混亂十跌嚟槍打翻混亂十都要勁多子彈，加上果啲濕鳩組模，迫你只可以玩好少類型嘅武器同build...

gearbox 嘅balance係咁架啦
玩落感覺上你唔攞佢今次更新同Cartel啲新槍係打得好吃力
佢啲舊槍似係趕唔切review 去buff

打完主線一次開True vault hunter mode(二週目) and mayham系統(1-10), 1-10難度隨時轉/reroll都得

tvhm要重新打過主線+支線，難打啲啲但掉寶增加，方便後期刷裝

如果新手岩岩打爆主線又滿57level既話, 就咁開普通mode+mayham4, 6, 8, 10咁推上去都得, 如果唔係又要用十幾個鍾推多次主線

但pandora依家掉寶好高 可以打少少都

混10好多限制，好難可以一支槍打天下，我覺得呢個時候四個人會打得幾過癮，唔似以前一個人已經可以打晒四個人嘅怪

但係新嗰把AR O.P.Q. System, Launcher Yellowcake, SMG Kaosun, Sniper Sandhawk 同之前啲槍比真係勁好多
攞相同mayhem level 新槍同舊槍打Mayhem 2.0 好似玩緊兩隻game咁
啲人直頭可以直接攞新槍打M10 True Takedown 冇問題

SMG Kaoson

佢仿家乜角色都得一個玩法，就係放大武器傷害打落去，玩元素魔女都無乜用，完全主動加組模增傷加藍色技能打，跟本中狀態都扣唔到幾多，仲有果堆狀態無效組模

即刻去刷把SMG 先

已買 pc版 新手上路

有冇新手一齊玩

其實係得嘅，主要變得限制大，打法受制咁姐

gearbox仲要冇將action skill 跟 mayhem level 做 scaling
玩moze嗰班玩家早一個禮拜先開心緊Iron Bear終於谷底翻身 可以渣機械人"蕉蕉蕉"
點知Mayhem 2.0 即刻變番垃圾機械人, 又好似之前咁召喚出黎即係落機proc anointment

以而家個power creep, 真係可以一枝O.P.Q. System 打晒全部野
Viper Drive!
In Atlas we trust

講起來我打dlc成日崩潰，打活動同故事無事，你哋會唔會？

我陪緊個新手打緊，打到LV20

我單機打緊個主線

我事旦入左個巴哈DISCORD 群, 而家無群要唔要用住先

巴打你shift ID係咩？我add你

added

啲人用魚拍+近戰回彈神器，玩沙鷹玩到步槍咁

我add左你 我用緊維尼icon

我見2much 巴同你差唔多lv , 你地睇下一唔一齊玩

就訓 聽晚先再夾

有冇人有57 近戰抽取彈藥神器?

買左Borderlands 3: Super Deluxe Edition仲洗唔洗買season pass?

最貴嗰嗰即係有晒DLC, 你呢個應該係

到底星期四Gearbox趕唔趕得切出hotfix呢
action skill, grenade 完全唔跟mayhem level 調整
箱唔會跟mayhem level 數值出裝
高mayhem level 有時會跌m0 數值裝
舊武器得番Krakatoa, Lob, Hellshock呢啲叫用得下, 其餘槍對比Cartel同新M6 武器根本用唔過

佢唔搞武器數值跟mayhem level tune (其實即係以前 BL2 OP level),
直接mayhem level 啲怪血量唔inflate 到 exponential 咁咪冇事
高mayhem level 跌啲武器勁啲, 但係啲怪血量又係咁升, 做下除數根本搵笨, 係度搞啲小動作要你又farm過

咁多野唔平均肯定改唔切啦，佢唔Nerf 啲新槍 沙鷹 OPQ 黃餅 同 改番300%受膏就偷笑啦。

有冇興趣玩
冇玩過2會唔會有影響
同埋追po 睇左陣 肯開discord 未

有D 興趣玩

講真, Borderlands 系列balance一路都唔係話好 但今次Gearbox似係搵左team唔知自己做緊乜嘅人去負責Mayhem 2.0
數字同系統上都好有問題

系統:
-個"新"武器跟Mayhem level 加攻擊力根本多餘, 例如去到M10 武器攻擊力大約x2.5, 但係怪血量x 12500%, 咁實際上咪即係原有武器數值 vs 怪血量 5000%
佢只係係度無意義咁泵大怪物血量數字(好似舊嗰啲韓國online game咁), 同令你之前farm到, 每上一個Mayhem level farm 到嘅裝全部變垃圾要你又farm 過 (今集仲要rng weapon parts + 元素 + anointment 呀大佬)
-承上Mayhem level 武器數值改動, 一闊三大影響埋action skill, grenade同melee
shield叫好彩唔洗郁, 因為Mayhem 2.0唔似前集OP level咁調整怪lv
但係action skill, grenade同melee又變番垃圾, 倒退番做之前咁淨係攞黎proc anointment, 佢之前啲patch改番好Iron Bear變左完全冇意義 (頂Cartel仲有個challenge叫你melee個boss)

Grenade 你仲可以厚面皮咁要玩家好似武器咁逐層Mayhem level farm,
Action skill 同 melee你點搞
如果你用Action skill 同 melee 跟Mayhem level 去乘一個multiplier去彌補, 咁逐層Mayhem level farm"新"裝備又變左無意義, 無限loop

成team人因為唔知隊左咩草諗到"不如每個Mayhem level啲武器都唔同攻擊力囉" 結果要額外搞多好多野, 新舊問題浮晒出黎

數字:
-你成隻game已經本體+Takedown+兩個DLC整左一堆裝備出黎, 正路緊係用現有啲裝備水平去set Mayhem 2.0 難度
但係而家Mayhem 2.0 唔知用一個邊度黎嘅準則去set, 再用呢個Mayhem 2.0 去設計Cartel 槍同新M6 槍
DLC 2 嗰陣出枝Anarchy 係勁到飛起, 但係你都唔會話Lob, Garcia嗰啲廢晒, DLC1 ION CANNON vs Scourge, DLC2 Little Yeeti vs Maggie 啲情況都類似
但係今次更新啲新槍係你一攞到真係可以扔晒同種類啲槍入倉封印, 性能壓倒性咁嬴
Nerf新槍好易引起不滿, 咪變左做要buff晒啲舊槍囉

Gearbox今舖真係同時搵玩家同自己笨

其實魔女都可以玩OPQ, OPQ除左alt. fire係浮遊炮之外, 佢啲子彈會隨機trigger shock 爆炸
btw, 魔女可以試新smg kaoson, M6或以上captain traunt跌, 可以有元素, 爆炸唔會炸到自己, 配埋魔女ricochet 應該唔錯

今集個故仔真係唔掂
個兩姐弟就算唔同handsome jack 比, 都講唔上係好嘅反派

另外今集近戰流魔女都好麻麻, 可能係2代 Krieg 整得太好

但唔計呢兩樣都算幾好玩

暫時單發最高攻應該係近戰魔女？

應該真係過1B, 但冇show 傷害出黎, 唔知係咪冇預計會咁高攻

高攻個原因係Mayhem 個Slayer modifier
佢實際上操作係condition如果怪血量<15%, 你一melee佢會食個極大嘅傷害, 造成"如果怪血量<15%你melee佢即死"個假象 (佢扮緊Doom 隻game個玩法)
只係佢善用左魔女action skill 會將啲怪link埋一齊呢點, 個傷害本身同build冇乜關係

你farm到支yellowcake打traunt會易好多, 最大問題都係Mayhem 2.0 drop rate 低得好奇怪, 兼kaoson呢類新M6 武器唔係world drop loot table入面
kaoson零件好嘅話持久戰火力比得上OPQ, 唔計浮遊炮同個shock爆炸

個原理我明
今晚準備試下咁玩
不過呢個build 我諗可能好睇唔好用, 成日要留隻細怪嚟近攻

啲boss 多數有adds, 咁玩應該幾過癮 攞黎清卒都爽
延伸研究: Slayer嗰下大傷害應該唔計melee or 唔計你本人打嘅傷害, 試過攞黎'melee' Fish Slap 佢唔會計落去活動個challenge

怪得佢話no gear required, 咁既話應該都9成會nerf

要襯nerf 之前玩下

黃餅要遠少少，最好距離係一分裂做2粒嗰下就中，咁就會食到三下傷。 我通常係遠少少跳起射腳

用30000x2 好多時都可以直接秒片川同大腦

EPIC已有一周目仲未爆
要過完先有得連線玩?

唔駛，LV1新手區都連得

打左幾晚得一支黃餅，啲掉落率真係好鬼怪，去升天絕壁打SMG成晚無一支m10級

早兩日開新角試熊霸 ，真係好鬼廢，二代我玩機械法師，隻死亡陷阱出名廢嘅都好用過熊霸好多

artifacts D prefix 嚟
cutpurse otto idol
deathless
乜都得

其實science 嗰度個1小時加掉落品質有冇用?

新手岩岩入坑 打緊第一章

之前用過黎打Cartel, 感覺上冇乜分別
不過佢今次更新drop rate 應該出晒事 之前舊Mayhem drop rate +%仲低打個boss都有幾件legendary, 而家試緊M6 數量明顯少好多, 甚至冇
啲人M10 +2500% 打完個boss 得兩件紫裝

順帶一提, guardian同artifact +luck 對跌legendary 係完全冇用, luck 只係提高機會白綠升上藍紫

啲設定好廢，其實M10唔係為左啲%加倍，純因為把武器係最高傷

M10武器係最高傷, 但同時啲怪血量漲到 12500% 呢
除非你係M10 farm 完裝帶番落去低mayhem level 玩
唔計Mayhem modifier, 啲怪攻防能力實際完全冇變, 純粹係咁加長血量
如果你個build 有life steal 其實高Mayhem level 仲易玩左, 只係打死一隻怪要磨好耐

Mayhem 2.0 "愈高Mayhem level 武器愈高傷"個設定根本一開始就多餘

你地有冇m10沙鷹？大概咩傷害？我6000至9000都有，唔知係屬性問題定係range

魔女用O.P.Q 仲勁過用元素武

O.P.Q. 本身有隱藏隨機shock
用hp 50% 以下 150% radiation damage + Front Loader shield 鎖血
魔女passive 主力紅樹, action skill 轉火/酸
然後shield grenade anointment 用 ASE+50% 淨低兩種元素
O.P.Q. 都可以當元素武用

但係用O.P.Q. 唔用Transformer 以外嘅盾好易俾怪埋身嗰陣俾個隨機shock炸死

手上有兩把300% OPQ, 但係得7500X2, 無9000咁多, 魔女都秒得仲快過沙鷹.

不過沙鷹唔怕自爆

岩岩升到lv10既獸王，請問有冇新手天賦推薦？

升下加攻或者同暴擊或同主動技有關嗰啲，可以隨時重點所以可以隨便試。想快啲爆機可以加下跑速

ps4撚，今日先開始打返同爬文睇返mayhem2.0,新活動點玩法，差啲想問係咪應該由m6打上去，
試下配左m10殺殺，啲人已經勁到痴線
執返埋m10槍，即刻掉撚晒倉果200幾支m4槍

reddit 個post 都Forbes 篇文基本上講晒mayhem 2.0 個問題
有啲想暫時棄game但係個活動又幾好玩
每上一層mayhem level 就係無意義咁磨血
今集啲槍要rng 零件, 屬性, 有冇anointment, 係咪有用嘅anointment
有冇啲bonus damage anointment 個差距大到已經唔係minmax 個範圍
仲要每層mayhem farm多次同一把槍 打機打到奴隸咁
到底Gearbox 啲員工推出Mayhem 2.0嗰陣隊左咩草

順便偷用reddit張圖

識玩嘅都有方法，唔會每級混亂都刷

我覺得係而家搞到打殺殺同馬立萬無晒推動力。
最勁嘅槍唔係farm王就係打活動，其實槍望都廢事，咁單調刷好快就會悶。不過間中入下活動當farm獎勵玩下都可以嘅。

新手想問聖嘴點打
而定8LV 死左十幾次

死左爬地嗰陣搵隻卒黎殺企番起身

fight for your life, second wind 係borderlands 重要嘅一部分, 臨死嗰陣殺到人會番生

同埋要有意識borderlands 對於lv差距係比較嚴苛, 對傷害值影響係大, 順路嘅side quest最好做埋賺下經

啲槍唔balance 真係大問題, 不過數值野都叫容易修正
問題係而家個混亂等級挑戰性根本假象黎, 去到M10 farm 完裝 然後呢? 對著啲好長血嘅怪, 完, 冇啦
除左啲新槍M6先解鎖真係冇乜意慾打上去
啲怪攻防能力完全冇變, 本身打你唔死依舊打你唔死, 如果你個build有life steal 你愈上Mayhem愈唔會死
唯一改變就係你要燒多好多子彈去磨死同一隻怪

normal 去 tvhm 元素相剋%唔同, 怪屬性有改變
maliwan takedown有啲怪有upgrade, 盾兵由淨係識擋變識得反射子彈
呢啲都叫令玩家戰術上有啲考驗, Mayhem 2.0 除左啲煩膠modifier 就只淨低係咁加長怪血量, 冇啦, 對著部分badass 同anointed 直頭係痛苦經歷
除非有自虐傾向見到啲垃圾mayhem modifier 唔去reroll啦

佢最仆街係屬性免疫，例如今次紫莊啲燒肉BOSS本身防火，再防輻射真係磨到想死

打極都唔出Yellowcake

有冇特別要求，我有幾把4萬傷

無，乜人都用得

我係想問佢要唔要一個把，如果無特別要求受膏或者X2彈

有冇人想一齊刷M10活動關？或者過主線？我有兩隻去到伊甸六

噢，我都係得一把四萬攻，刷極唔出

新手想問 而家有活動，但我得十幾lv，係咪繼續打主線升lv??

爆主線，升滿LV，打活動拎裝，提高難度，打活動拎裝，Loop到最高難度

最近太多想玩既games
大更新後都提唔起勁返去玩
原來槍傷已經去到幾萬

如果想玩新角色，係咪所有野都係重新黎過？唔同角色=兩個save???

銀行，庫衛等級，borderlands science進度呢三樣會共通

巴打我都係新手單機緊你玩成點？我而家廿幾lv, 打到第八章

呢2日唔得閒玩 家下先10lv

我14LV 第6章

有hotfix啦

另外裝備有anointment rate都跟著Mayhem level 提升, Gearbox 聲稱M10 係100%會有anointment

(雖然我覺得Gearbox唔反省anointment 同Mayhem 2.0 問題, 走去用咁嘅方法引人打上去M10 有啲cheap...)

咁可唔可以爆左主線，之後先再補做返啲支線任？定係二週目就重設所有任務？

因為之前未玩過刷裝game

Moze配Yellowcake好撚勁終於四個角色都用得到

Moze配新嗰枝SMG Kaoson都好夾 仲要爆炸唔會炸到自己

可以最後得閒先解支線，我玩左二百個鐘都未清支線

updated幾時生效？

仲未刷到一枝新Mayhem槍已經唔想再用yellowcake

你要唔要沙鷹，刷左N把

呢個星期可以刷君王同沙鷹，小片川跌勁多職業模組

我ps4

拎支yellow cake 去秒片川

玩左一陣無咩動力玩落去

呢啲驚單人玩係好快悶，刷到裝都無得威威

又唔洗威
連線都好耐
玩MHW隨時有街場

Steam 退款

同我諗法一樣 所以我未買

之前epic送10美金買落

片川好少血，魔女用OPQ 秒左，不過跌好少野，打左一陣得兩支沙鷹，受膏唔係太好....

另外想問爆爆鐮刀係咪得典獄長會掉？

唔係, Sickle 係world drop loot table 入面, 不過Warden高啲drop rate 咁解
爆爆(Boom) 係prefix 黎, 睇你好唔好彩

而家可以試下loot the universe 活動去相應跌AR地區碰運氣

點解長期連唔到個SERVER?

打活動區基本上都係跌果4支野，唔知係咪受地區限制，感覺無變易出左

有無巴打可以幫吓我

冇, 都唔會幫到你
Gearbox 最近兩個update搞到server 同隻game 本身performance都怪怪地

好垃圾 連機好差
果斷退錢

冇計啦, 佢夾硬出個Mayhem 2.0, 包括drop rate仲有好多野明顯地出左事
而家打完個boss仲識跌legendary已經要還神
等patch 等hotfix

終於爆左主線
之後應該打咩升level

殺殺不息/真寶庫獵人主線/DLC1

呢排Gearbox發咩瘟

D裝嘅ITEM SCORE係咪越勁越高?

唔想再用yellowcake以外既槍

隻GAME個生態依家係點?

未出時想玩, 點知出果時又冇咩人氣
最後冇買

我一直都有玩，就快250個鐘。好多時搵唔到人所以都係單機刷裝。連線方面好多時都連唔到人，唔知係亞洲無咩人玩定點。外國都多人討論同研究技能，唔知點解亞洲就人氣麻麻。官方每星期有更新都算有心，係平衡方面比較差。

有冇巴打教下我點刷裝
目前57獸王 打混1&2都有難度
又打唔到笨重/黃餅

一對住狠角色基本上係磨死
有冇邊個位係方便刷裝？

刷裝打副本(?)GAME冇人玩點搞

首先你skill tree係點？Lv57應該打混1 2無難度

你盾同手榴有冇50%受膏？

因為單打都過到，所以啲人單刷

冇呀 非洲人未刷到

超過一半受膏都有50%屬傷，基本上係必備

想問係咪買標準版就得
DLC洗唔洗又要再買?

買Super Deluxe Edition包埋DLC

包出左嘅2個同未出嘅2個共4個

頭先跌左把勁槍，推圖勁快應該夠用好耐，之前又係用一把廿幾lv槍用到三十幾lv

係，某幾支槍係超規格，所以後期刷幾百場就係為左幾把槍

依家zane用咩槍好？
依家用緊yellowcake, 想刷番把O.P.Q

Kaoson

我果支係Atlas，輸出仲勁過iron bear 一槍一件，狠角色同零的暗殺名單都秒到突然覺得遊戲好易玩

請問宜家掉寶活動有無咩值得刷？

另外想問下殺戮流特工有無咩槍推薦？用開笨重越黎越角色唔好用。

隻game pvp係點？

啱啱買咗
揀咗特務玩爬咗陣文d人個個都話廢

活動嗰個任，裡面嘅OPQ 同黃餅都超勁。
而家卓識有掉落加乘，可以刷王出沙鷹同高森

特務唔渣架喎，其實隻隻角色都可以打最高難度

剛剛買左

任何王都ok？

刷小片川出沙鷹，刷kilavolt 出君王，兩把都可以用黎打混10

而家成個卓識星都有加掉落，應該去到星期四

師兄 咁有冇刷邊到容易出OPQ？

OPQ 得活動啲王有出，你可以入活動個星球裡面打，比較易出

之前有秘技就係打活動任務，殺完尾王身邊兩隻小王，自殺再入番佢地會復活番可以再殺，靠刷嗰兩隻小王黎出活動武器

唔知今個星期嘅超紫別莊係咪有問題
感覺跌寶率仲低過普通地圖嘅活動小boss
上個星期三四都跌到成地橙光
前兩日打就得final boss先跌2-3個

宜家打混6都好痛苦😭

Thanks 巴打。 而家去緊刷killavolt

慢慢打吧，唔駛急住上混10

刷killavolt可以自殺，唔駛重開game隻王都會復活

好多人都話有Bug

我話超勁果把就係atlas OPQ (35lv槍)，但我係跟主線，求其係殺左地圖d角色打到

因為平時會間中傳送啲活動怪出黎，稀有地會出現有名怪，有機會跌限定傳奇

巴打你直接開個dc群啦

gchi

超級豪華版$383.5抵唔抵買

抵，DLC 超多內容

想問下神器有項 +9.x 幸運，有冇用？因為個神器係屬性滑行攻擊，好似好廢咁

幸運係廢屬性黎

其實係咪同online game差唔多??
又係要圍埋打裝果類?

隻game偏向單機，刷裝都唔難，全程都可以用一個人玩。可以同朋友/路人最多四個人一齊過關比較熱鬧。

新手留名

我以為係好野黎，一直用緊。咁有冇勁神器例子睇下？

最常用神器係DLC2 , 叫XXX珍珠, 或者用扒手 搭 魚拍 手榴彈 可以用黎回子彈.

聽朝更新會修正混亂掉落問題, 各位可以番黎刷裝啦

bug左成個星期 始終都係肯星期四先fix呢個問題
問題係過左一個星期岩岩好就轉loot the universe既星球
即係卓識星畀人skip左

仲有上個星期爆左dlc 2, d怪全部唔識跌野，覺得好蝕 打左咁耐冇裝跌，又冇理由重新打多次

DLC2 如果你想farm，可以去打最後傳點嗰兩隻孖公仔

連登好似沒乜人玩？

星期6已入手
FL4K單人玩主線應該玩邊個天賦

我見有D TG GP係咁SHARE 金KEY CODE,有冇人試過用

另外點賺錢最快?

金key通常係出紫裝，新手階段可能比較岩用

遺落戰利品sdu點用?

刷boss應該係賺得最快

平時如果你無執啲史詩同傳奇槍，部機會吐番出黎比你，不過部機個容量有限

琴晚打隻恐龍俾嘅任勁難打,一條友打3個BOSS

OPQ點樣先算勁？係未有限邊隻受膏同詞綴？

受膏勁就得，只會出無屬性，混十出嘅最勁

受膏係乜?

卡特爾集團的復仇個書房謎題點解?

係咪主線要過某個進度先用到?
試過唔執史詩,返到去都唔識嘔

上左飛船後隨時用到，不過佢會保存幾多件裝係有限數量

jakobs is for men
新dlc係西部主題，睇黎又有大量新jakobs槍畀我隻fl4k用

e+打混10係咪一定出返混10既槍

係 而且必出annointment

除左有d有bug eg戰利品爆發出個d bug左

玩番 一拎到黃餅同OPA 刷到混10 好爽

岩岩爆機刷緊混3 唔夠力

刷ev 啦 仲有幾日
刷到黃餅就變第二隻game

拿住混3黃餅打混7黃餅, 混7黃餅去打混10黃餅, 然後就沒有然後

我本身打混4 都唔係好夠力 個fd 寄左把普通加75黃餅已經直屌混10

係咁用黃餅都打唔郁混5

未刷到岩受膏吧

今晚再刷下，想問下個密技係咪仲用得？最後boss果兩條蛋散可以係咁刷？

係
刷岩跌opa 同黃餅 就打死佢地自殺loop

6月4日大更新
到時黃餅同OPQ既數值應該都nerf到同普通槍一樣
之後混7以上既敵人血量會scale返低D
到時應該用其他槍都打得入

你個把混幾?
正常應該唔會打唔郁

我琴晚4個人打混3

想問下刷ev個密技官方仲有冇fix?

未完主線打到把opq好好用

應該一直都冇fix

想有個好d既遊戲體驗最好唔好用
所有怪都秒殺冇乜好玩

呢個系列最好既遊戲體驗係秒晒d 怪吧

有時打死埋個boss都唔知

主線打到個博士俾人捉左，仲有幾多隻boss先爆機？
而家又去打木匠星同賭場打

木匠星>漂浮墓地打到把笨重(散彈)好撚勁

有把散彈叫電魔 果把重勁

木匠星同賭場分別係dlc2同dlc1
最好打左非dlc個主線先

依家買係咪唔抵？😭新手想入手

想問下刷opa 個流程是否入到boss 房之後係咁殺boss 另外個兩條友但唔殺boss? 等攞到opa 之後自殺去番checkpoint 轉mayhem再刷過?

刷岩兩隻細boss 之後 殺完佢兩隻就自殺 loop 唔洗轉mayhem

想問下我打到一隻細boss 叫微型蒂龍佢係會鎖血打唔死佢 , 我是否中咗bug?

未打死
要打到隻大boss 出左黎先殺到兩隻細

如果係淨返一滴血唔識死既話，係中左bug

thx 我已經中咗第二次, 但一把yellow cake 都未有

哦
講番我都試過

打完主線之後點刷小吵鬧？
打完一次之後再去唔見有boss打

打完之後要做埋當前個任務先算完成, 先可以番轉頭再刷

打完主線直接開二周目定係刷裝打dlc好

我個人無玩二周目, 我係 過主線>升LV57> 周圍刷裝> DLC 想玩時玩

係咪更新左？我見Reddit屌晒鬼

暫時二周目比較optional, 隨你喜歡
不過二周目(True Vault Hunter Mode) 啲屬性相剋倍率, 敵人屬性, Badass比例係會唔一樣, 比起normal會難打啲

有兩件傳奇執唔到,遺落戰利品SDU都係唔識執

我部野冇著個喎
上網睇人地個部會著住

而家Moze Lucky 7 Build 仲勁唔勁？

冇新野刷 悶了

guardians takedown 都費事打
武器又唔特別
platform fight 又唔係特別好玩

今晚3點新dlc

Buff咗手槍，Lucky 7再戰十年

耐左無玩
仲用緊moze 1血個build
今晚有無人一齊玩？

得moze用先勁
冇得regen ammo不如用maggie

//Added Mayhem Level damage scaling to melee, slide and slam
Added Mayhem Level skill damage scaling
Added Mayhem Level pet damage scaling
Added Mayhem Level vehicle damage scaling
Updated several passive skills to properly respect Mayhem Level damage//
屌佢個Mayhem 2.0 啲槍個Mayhem level 到底整黎做乜

個mayhem 2.0 好似搞到隻game唔知點咁

E+會唔會SHOW D槍係幾LV 之前玩都唔知係咪最勁

會呀, item card 多左句黃字 Mayhem Level X

老老豆豆d槍分mayhem level根本不智
搞錯曬d balance, 又逼人玩mayhem 10先有最高stats既槍

新仔報到
想問獸王有冇build推介？

多唔多新人 諗緊買唔買好

未買想入坑揮手 p.s. 有玩2

Steam買唔買dlc好？

岩呀，跟本係所有人眼中都無mayham 0-9, 個個只會想盡方法最快係M10刷到裝。然後剩係加強啲槍嘅攻擊力同怪嘅血就算，其他裝備同技能完全無平衡過。

想等隻驚正常番先回鍋

升到最高未？
第一個build係rakk attack, 用rakk attack activate anointment.
第二個係fade away, 要用multipellet既槍係每次隱完形之後refresh個隱形無限loop
第三個係gamma burst, tanky但係又唔會太低攻

得10lv

未玩到end game求其玩都得
不過一般人玩都係紅綠樹，槍傷害多
你都可以試下gamma burst玩藍樹，不過我玩到end game都未試過係藍樹點多過三點